其實 「五大訴求」 係咪可以再具體啲?

撒回逃犯條例，當佢無蠱惑招後著，姑且當佢回應左。

而，剩低嘅四大訴求，我哋只係提咗what to do。Why and how to do 仲有好多需要落筆嘅地方。

撤回暴動定性，咁你要話我知點先算暴動。

成立獨立調查委員會，剩係查警察？黑社會？抑或可以查埋示威者？調查範圍，方向，甚至已經可以提出一啲可行性建議？有人話重組/解散警隊，然後呢？

釋放所有抗爭者，要如何定義？要繞過法律直接釋放？抑或先經過審訊再特赦？如果有人話，有抗爭者襲擊警察可以特赦，咁受路西法效應嘅黑警又有無特赦嘅理由？

真雙普選，要如何實行？殺晒功能組別後點樣平衡返各業界嘅聲音？保留嘅話又點樣分配可以變成真普選？當選特首唔睇831框架，基本法的確寫明選特首有提名委員會，要修改基本法，抑或研究提名委員會嘅組成同入閘門檻？

長遠我期望有人願意做多啲政策法律守則研究，我哋要守護嘅香港，遠遠唔止剩低嘅四大訴求咁簡單。我期待我哋先係真建制派，趕走嗰啲破壞制度派嘅垃圾議員。

我知以上好多嘢，其實都應該係政府做而唔係我哋做。但係政府唔肯做而我哋要佢做，唯有係我哋做埋再逼佢做。

Show them, that we have something better. We really mean it. We do as what we say.

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

10/10

9/10

8/10

7/10

講得啱
但其實政府都要去諗

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

Good idea

1/10

0/10

題外話

文宣上成日話抗爭者有200萬人，但事實上一定唔止，有唔得閒嘅，有要返工嘅，有行動不便嘅，有不滿但唔敢出嚟嘅。要求改變嘅人遠超200萬人呢條線。根據最新民調，認為警察過暴約七成；抗爭者暴力升級，責任在政府嘅都過半。我覺得我哋呢邊要正名自己，唔好俾藍絲幻想我哋只有200萬人小部份人。實際上，我哋係過半數大多數嗰邊，就算用上近400萬呢個數字我都覺得不為過，畢竟香港人口已約750萬。點完善個叫法，用邊個數字做基準，要大家去探討。

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

回應咗先諗啦

當然政府有絕對既責任去回應
但事實就係港共都唔係咁易跪低
我地升級火魔法已經有一段時間 政府仲係一意孤行

所以我覺得我地深化我地既訴求 可以更有效合理化我地既示威 正名我地既升級行動
造成：政府不回應訴求 令示威不斷升級 是疚由自取

推

thanks巴

推呀......P牌推唔到

自推